【你咪理，我愛你！】細細粒床戰何遠東：互壓對方好辛苦

由王祖藍執導嘅賀歲片《你咪理，我愛你！》搵嚟唔少圈中好友友客串，當中包括最近喺大台劇《是咁的，法官閣下》「喊」贏網民歡心嘅細細粒（陳嘉佳），之不過，話明係賀歲片，當然唔需要再好似Bell咁哭哭啼啼，取之代之，係床上戲……而對手仲要係何遠東。
劇情講述新婚的何遠東與細細粒，在洞房之夜大玩「纏綿遊戲」，不過可能因為「久旱逢甘露」，二人因過份肉緊及投入，最終「樂極生悲」。為了表演出肉緊狀態，細細粒與何遠東應導演要求不斷大玩「上床版笨豬跳」，二人連續半小時不斷沿著大床跳上又跳落，雖然期間數度喘氣，但仍不減「熱情」，出盡全力配合導演要求，又不時擺出搞怪又可愛的表情，整個拍攝現場可謂充滿歡笑聲。
縱然拍攝氣氛輕鬆，但二人拍攝「深情對望」鏡頭時卻能成功忍笑一take過，事後問到二人是如何忍笑時，二人異口同聲謂：「其實以我哋嘅身形，互相壓住對方係一件好辛苦嘅事，咁之前『跳大床』已經用咗咁多體力，如果喺呢個位因為忍唔住笑NG再浪費多啲體力唔抵啫。只要你唔想事後腰酸背痛，幾日落唔到床，就忍到笑架喇。」何遠東更笑言，事後回到家中才發現手臂有一大撻瘀傷：「拍嗰陣可能太投入，所以唔覺痛，返到屋企一望先知咁傷。粒姐破壞力真係好驚人呀！」

高清
有圖

More

細細粒如果減150磅有冇人屌?

佢而家原來先200磅,
減多90磅有冇人屌?

哇屌呢啲又有高清大圖

一定好正